我清楚地记得，5岁时，我在后院和奶奶找到的小马驹，还有我一年级时喜欢的人来玩的风火轮汽车。 我妈在被侵犯后生下了我。 不要用我的故事作为反堕胎的话题|Lane Clarke | 2022年6月27日|时间 
 马科动物是被归类为马还是矮种马完全取决于它的体型。 中世纪骑士骑着小马上战场|Hannah Seo | 2022年1月12日|大众科学 
 没有人从曼钦的信念中受益，麦康奈尔铲的粪堆里有一匹小马比多数党领袖查克·舒默(Chuck Schumer)更多。 这就是为什么舒默对曼钦阻止他的议程基本没有意见|玛格丽特·卡尔森| 2021年6月11日|每日野兽 
 这些打扮得漂漂亮亮的小马在对居民咆哮时，就像翻垃圾箱的浣熊一样。 怎样才能制造出独角兽呢? 卡罗琳·威尔基2020年3月4日|学生科学新闻 
 几乎在骑上我那匹值得信赖的骏马后，我马上就准备结束我的骑马旅行。 我试了Cosmo的女同性恋性技巧，它们很糟糕。萨曼莎·艾伦，2014年7月30日 
 菲什曼说:“我认为，在这里，只会一招的小马不会长久。” 后退,B *业务信道。 只有一个臀部自拍女王，谢丽尔·威切弗，2014年5月9日，每日野兽 
 作为一名议员，她一直更像是一名走秀的小马，而不是一名工作的马儿。 米歇尔·巴赫曼对女性历史的疯狂战争|米歇尔·科特| 2014年5月8日|每日野兽 
 在KC外圣约瑟夫的Pony Express国家博物馆和杰西·詹姆斯家博物馆，尽情享受狂野西部的传说 
 想想看:到底是谁会出钱来研究吃茄子的坏处呢? 披萨可能是你的敌人丹妮拉·德雷克| 2014年3月9日|每日野兽 
 为羊群建了一个小畜栏，为小马建了一个简陋的棚子，家就这样完成了:这是他们有生以来最漂亮的家。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 如果你看到挂在这匹小马背上的一串串鸡蛋，你会笑的——是的，鸡蛋。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 和前一天一样，厨师骑在小马上，车上装满了锅、锅和锅。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 “但是我们应该像体育比赛一样拿出钱来支持他。”戴瑞继续咆哮着说。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 她给小马擦了擦毛，给它喂了燕麦，给它铺了一张温暖的床，然后带着比离开时更悲伤的心情回到了房子里。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪